msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Account Funds for WooCommerce 4.0.0-dev.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://kestrelwp.com/contact/\n"
"Last-Translator: gpt-po v1.2.3\n"
"Language-Team: Kestrel <support@kestrelwp.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-11T02:37:49+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-14 15:23+0900\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"Copyright: (C) 2025 Kestrel\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: woocommerce-account-funds.php
msgid "Account Funds for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce 的帳戶資金"

#. Plugin URI of the plugin
#: woocommerce-account-funds.php
msgid "https://woocommerce.com/products/account-funds/"
msgstr "https://woocommerce.com/products/account-funds/"

#. Description of the plugin
#: woocommerce-account-funds.php
msgid "Allow customers to deposit funds into their accounts and pay with account funds during checkout."
msgstr "允許客戶將資金存入其帳戶，並在結帳時使用帳戶資金付款。"

#. Author of the plugin
#: woocommerce-account-funds.php
msgid "Kestrel"
msgstr "Kestrel"

#. Author URI of the plugin
#: woocommerce-account-funds.php
msgid "http://kestrelwp.com"
msgstr "http://kestrelwp.com"

#. translators: Placeholders: %1$s - Refund amount, %2$s - Account funds label, e.g. "Account funds"
#: legacy/includes/admin/class-wc-account-funds-admin-refunds.php:62
#, php-format
msgid "Refund %1$s via %2$s"
msgstr "透過 %2$s 退還 %1$s"

#. translators: Placeholders: %1$s - Refund amount, %2$s - Account funds label, e.g. "Account funds"
#. translators: Placeholders: %1$s- refund amount, %2$s - payment gateway title
#: legacy/includes/admin/class-wc-account-funds-admin-refunds.php:128
#: src/Gateway.php:477
#, php-format
msgid "Refunded %1$s via %2$s."
msgstr "已透過 %2$s 退還 %1$s。"

#. Translators: Placeholders: %1$s - Store credit amount to be removed, %$2s - Customer store credit balance amount -  %3$s - Label used to describe store credit
#: legacy/includes/admin/class-wc-account-funds-admin-refunds.php:178
#, php-format
msgid "Insufficient %1$s in customer's balance (%2$s) to remove the amount of %3$s."
msgstr "客戶餘額 (%2$s) 中的 %1$s 不足，無法扣除 %3$s。"

#. Translators: Placeholders: %1$s - Store credit amount, %2$s - Label used to describe store credit
#: legacy/includes/admin/class-wc-account-funds-admin-refunds.php:193
#, php-format
msgid "Removed %1$s in %2$s from customer's balance."
msgstr "從客戶餘額中扣除 %1$s 在 %2$s。"

#. translators: Placeholder: %s - Average daily account funds deposits
#: legacy/includes/class-wc-account-funds-deposits-by-date.php:97
#, php-format
msgid "%s average daily deposits"
msgstr "%s 平均每日存款"

#. translators: Placeholder: %s - Average monthly account funds deposits
#: legacy/includes/class-wc-account-funds-deposits-by-date.php:102
#, php-format
msgid "%s average monthly deposits"
msgstr "%s 平均每月存款"

#. translators: Placeholder: %s - Total account funds deposits in a chosen period
#: legacy/includes/class-wc-account-funds-deposits-by-date.php:108
#, php-format
msgid "%s total deposits in this period"
msgstr "%s 在此期間的總存款"

#: legacy/includes/class-wc-account-funds-deposits-by-date.php:109
msgid "This is the sum of the order totals after any refunds and including shipping and taxes."
msgstr "這是扣除退款後，包括運費和稅金的訂單總額之和。"

#. translators: Placeholder: %s - Account funds deposits made in total for a chosen period
#: legacy/includes/class-wc-account-funds-deposits-by-date.php:120
#, php-format
msgid "%s deposits made"
msgstr "%s 已存款"

#: legacy/includes/class-wc-account-funds-deposits-by-date.php:135
msgid "Year"
msgstr "年度"

#: legacy/includes/class-wc-account-funds-deposits-by-date.php:136
msgid "Last month"
msgstr "上個月"

#: legacy/includes/class-wc-account-funds-deposits-by-date.php:137
msgid "This month"
msgstr "本月"

#: legacy/includes/class-wc-account-funds-deposits-by-date.php:138
msgid "Last 7 days"
msgstr "過去7天"

#: legacy/includes/class-wc-account-funds-deposits-by-date.php:201
msgid "Number of deposits made"
msgstr "存款次數"

#: legacy/includes/class-wc-account-funds-deposits-by-date.php:209
msgid "Average sales amount"
msgstr "平均銷售金額"

#: legacy/includes/class-wc-account-funds-deposits-by-date.php:219
msgid "Deposits amount"
msgstr "存款金額"

#. translators: Placeholder- %s - minimum account funds deposits top-up amount
#: legacy/includes/class-wc-account-funds-my-account.php:154
#, php-format
msgid "The minimum amount that can be topped up is %s"
msgstr "最低充值金額為 %s"

#. translators: Placeholder: %s - maximum account funds deposits top-up amount
#: legacy/includes/class-wc-account-funds-my-account.php:158
#, php-format
msgid "The maximum amount that can be topped up is %s"
msgstr "最高充值金額為 %s"

#: legacy/includes/class-wc-account-funds-my-account.php:168
msgid "View cart"
msgstr "查看購物車"

#. translators: Placeholder: %s - Account funds deposits top-up amount
#: legacy/includes/class-wc-account-funds-my-account.php:170
#, php-format
msgid "Top-up of %1$s has been added to cart."
msgstr "已將 %1$s 的充值加入購物車。"

#. translators: Account funds deposits
#: legacy/includes/class-wc-account-funds-reports.php:24
msgid "Deposits"
msgstr "存款"

#. translators: Account funds deposits overview
#: legacy/includes/class-wc-account-funds-reports.php:28
msgid "Overview"
msgstr "概覽"

#. translators: Name of the account funds widget
#: legacy/includes/class-wc-account-funds-widget.php:17
msgid "My Account Funds"
msgstr "我的帳戶資金"

#. translators: Placeholders: %1$s - account funds amount, 2$s - account funds label, e.g. "Account Funds"
#. translators: Placeholders: %1$s - Funds amount, %2$s - Label used to describe account funds
#: legacy/includes/class-wc-account-funds-widget.php:45
#: templates/myaccount/account-funds.php:38
#, php-format
msgid "You currently have <strong>%1$s</strong> worth of %2$s in your account."
msgstr "你目前帳戶中有 <strong>%1$s</strong> 的 %2$s。"

#. translators: Account funds deposits
#: legacy/includes/class-wc-account-funds-widget.php:57
msgid "View deposits"
msgstr "查看存款"

#. translators: Placeholder: %s - label used to describe account funds owned by the current user, e.g. "My account funds"
#: legacy/includes/class-wc-account-funds-widget.php:85
#, php-format
msgid "My %s"
msgstr "我的 %s"

#: legacy/includes/class-wc-account-funds-widget.php:90
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#. translators: Placeholder: %s - label used to describe account funds, e.g. "Account Funds"
#: legacy/includes/emails/class-wc-account-funds-email-account-funds-increase.php:54
#, php-format
msgid "%s increase"
msgstr "%s 增加"

#. translators: Placeholder: %s - label used to describe account funds, e.g. "Account Funds"
#: legacy/includes/emails/class-wc-account-funds-email-account-funds-increase.php:58
#, php-format
msgid "This email is sent to the customer when the %s amount is manually increased."
msgstr "當 %s 金額手動增加時，此電子郵件會發送給客戶。"

#. translators: Placeholder: %s - label used to describe account funds, e.g. "Account Funds"
#: legacy/includes/emails/class-wc-account-funds-email-account-funds-increase.php:88
#, php-format
msgid "%s increased"
msgstr "%s 增加"

#. translators: Placeholder: %s - label used to describe account funds, e.g. "Account Funds"
#: legacy/includes/emails/class-wc-account-funds-email-account-funds-increase.php:103
#, php-format
msgid "Your %s amount has increased to:"
msgstr "您的 %s 金額已增加至："

#: legacy/includes/emails/class-wc-account-funds-email-account-funds-increase.php:129
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#. translators: Placeholder: %s - list of available placeholders
#: legacy/includes/emails/class-wc-account-funds-email-account-funds-increase.php:251
#, php-format
msgid "Available placeholders: %s."
msgstr "可用的佔位符：%s。"

#. translators: Placeholders: %s - list of available placeholders
#: legacy/includes/wc-account-funds-functions.php:161
#, php-format
msgid "Available placeholders: %s"
msgstr "可用的佔位符：%s"

#: legacy/includes/wc-account-funds-order-functions.php:115
msgid "Customer not found."
msgstr "找不到客戶。"

#. translators: Placeholder: %s - label used to describe account funds, e.g. insufficient account funds amount
#: legacy/includes/wc-account-funds-order-functions.php:129
#, php-format
msgid "Insufficient %s amount."
msgstr "%s 金額不足。"

#. translators: Placeholders: %1$s payment gateway title, %2$s account funds used (applied at checkout)
#: legacy/includes/wc-account-funds-order-functions.php:150
#, php-format
msgid "%1$s payment applied: %2$s"
msgstr "%1$s 付款已應用：%2$s"

#: src/Admin.php:86
msgid "Account funds"
msgstr "帳戶資金"

#: src/Admin.php:191
msgid "The store credit gateway is not enabled. Customers will not be able to pay for orders using their store credit."
msgstr "商店信用支付閘道未啟用。客戶將無法使用商店信用支付訂單。"

#: src/Admin.php:193
msgid "View gateway settings"
msgstr "查看閘道設定"

#: src/Admin.php:207
msgid "Version 4.0.0 of Kestrel Account funds for WooCommerce is a major upgrade paving the way for many new features to reward customers with store credit and expand your business opportunities in building customer loyalty."
msgstr "Kestrel Account funds for WooCommerce 4.0.0 版本是一個重大升級，為許多新功能鋪路，獎勵客戶商店信用並擴展您的業務機會，建立客戶忠誠度。"

#: src/Admin.php:209
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: src/Admin.php:216
msgid "Account funds for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce 的帳戶資金"

#: src/Admin/Products.php:66
#: src/Lifecycle/Migrations/Upgrade_To_Version_4_0_0.php:81
#: src/Settings/Store_Credit_Label.php:87
#: src/Store_Credit/Reward_Status.php:84
msgid "Store credit"
msgstr "商店信用"

#: src/Admin/Products.php:137
msgid "Store credit products can be purchased by customers to increase their store credit balance by an amount equal to the price paid."
msgstr "客戶可以購買商店信用產品，以增加其商店信用餘額，金額等於支付的價格。"

#: src/Admin/Products.php:138
msgid "If a sale price is set, customers will pay the sale price and receive the full price amount in store credit instead."
msgstr "如果設定了促銷價，客戶將支付促銷價，並以全額商店信用獲得相應金額。"

#: src/Admin/Products.php:139
msgid "Important note: store credit products should not be taxed if you are charging tax on the purchase of products."
msgstr "重要提示：如果您對產品的購買徵稅，商店信用產品不應徵稅。"

#: src/Admin/Screens/Settings_Screen.php:78
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/Admin/Screens/Settings_Screen.php:90
msgid "Account funds settings"
msgstr "帳戶資金設定"

#: src/Admin/Screens/Settings_Screen.php:108
msgid "Labels"
msgstr "標籤"

#: src/Admin/Screens/Settings_Screen.php:109
msgid "Determine how store credit is presented to customers. Leave blank to use the default \"Store credit\"."
msgstr "決定商店信用如何呈現給客戶。留空則使用預設的「商店信用」。"

#: src/Admin/Screens/Settings_Screen.php:113
msgid "Funding"
msgstr "資金"

#: src/Admin/Screens/Settings_Screen.php:114
msgid "Determine if customers are able to increase their store credit from their account page."
msgstr "判斷客戶是否能從他們的帳戶頁面增加店舖信用額度。"

#. translators: Placeholder: %1$s - opening link tag, %2$s - closing link tag
#: src/Admin/Screens/Settings_Screen.php:163
#, php-format
msgid "To configure the store credit payment gateway and let customers pay with their store credit, please visit the %1$s store credit payment gateway settings%2$s."
msgstr "若要設定店舖信用支付閘道並讓客戶使用店舖信用支付，請訪問 %1$s 店舖信用支付閘道設定 %2$s。"

#: src/Admin/Screens/Settings_Screen.php:184
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:53
#: src/Store_Credit/Reward_Type.php:65
#: src/Store_Credit/Reward_Type.php:84
#: src/System_Status_Report.php:121
msgid "Cashback"
msgstr "現金回饋"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:67
msgid "Edit cashback reward"
msgstr "編輯現金回饋獎勵"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:70
msgid "Add new cashback reward"
msgstr "新增現金回饋獎勵"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:82
msgid "Award store credit to customers when they make a purchase. Choose to award credit as percentage or fixed amount, relative to the whole order value or specific products within the order."
msgstr "在客戶購買時授予店舖信用額度。選擇以百分比或固定金額授予信用，並根據整個訂單價值或訂單內特定商品來決定。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:111
msgid "Award cashback store credit when the customer pays for an order that fits the eligibility rules."
msgstr "當客戶支付符合資格規則的訂單時授予現金回饋店舖信用。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:115
msgid "Award cashback store credit for every eligible product within a paid order."
msgstr "對每個符合資格的商品在已付款的訂單中授予現金回饋店舖信用。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:165
msgid "Define who qualifies for cashback based on order value or contents."
msgstr "根據訂單價值或內容定義誰符合現金回饋資格。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:171
msgid "Eligible orders"
msgstr "符合資格的訂單"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:175
msgid "Award cashback only if the paid order meets the specified criteria."
msgstr "只有在已付款的訂單符合特定條件時才授予現金回饋。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:183
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:349
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:188
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:184
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:350
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:189
msgid "Search for products&hellip;"
msgstr "搜尋商品&hellip;"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:208
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:373
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:212
msgid "Product categories"
msgstr "商品分類"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:209
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:374
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:213
msgid "Select categories&hellip;"
msgstr "選擇分類&hellip;"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:234
msgid "Product types"
msgstr "商品類型"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:241
msgid "Select product types&hellip;"
msgstr "選擇商品類型&hellip;"

#. translators: Placeholder: %s - Currency symbol
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:252
#, php-format
msgid "Minimum order value (%s)"
msgstr "最低訂單金額 (%s)"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:257
msgid "The order must reach this value (after discounts, before tax and shipping) to qualify for cashback."
msgstr "訂單必須達到此金額（折扣後、稅金與運費前）才符合現金回饋資格。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:258
msgid "Leave blank for no minimum."
msgstr "留空表示無最低限制。"

#. translators: Placeholder: %s - Currency symbol
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:269
#, php-format
msgid "Maximum order value (%s)"
msgstr "最高訂單金額 (%s)"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:274
msgid "Award cashback only if the order total is less than this amount."
msgstr "只有在訂單總額低於此金額時才授予現金回饋。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:275
msgid "Leave blank for no maximum."
msgstr "留空表示無最高限制。"

#. translators: Context: Limit awarding store credit once per customer
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:282
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:410
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:249
msgid "Award limits"
msgstr "獎勵限制"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:290
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:418
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:259
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:291
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:419
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:258
msgid "Once per customer"
msgstr "每位客戶一次"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:297
msgid "Exclude free items"
msgstr "排除免費商品"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:298
msgid "Do not award cashback if the order contains any free products"
msgstr "如果訂單包含任何免費商品，則不授予現金回饋"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:305
msgid "Exclude items on sale"
msgstr "排除促銷商品"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:306
msgid "Do not award cashback if the order contains any products marked on sale"
msgstr "如果訂單包含任何標記為促銷的商品，則不授予現金回饋"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:313
msgid "Exclude coupons"
msgstr "排除折扣券"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:314
msgid "Do not award cashback if any coupon was applied to the order"
msgstr "如果訂單使用任何折扣券，則不授予現金回饋"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:331
msgid "Define who qualifies for cashback based on products within an order."
msgstr "根據訂單內商品定義誰符合現金回饋資格。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:337
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:172
msgid "Eligible products"
msgstr "符合資格商品"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:343
msgid "Select the products that customers can buy to earn cashback."
msgstr "選擇客戶可以購買以獲得現金回饋的商品。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:370
msgid "Award cashback when the customer purchases any of the selected products."
msgstr "當客戶購買任何選定商品時授予現金回饋。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:392
msgid "Award cashback when the customer purchases any products in the selected product categories."
msgstr "當客戶購買任何在選定商品分類中的商品時授予現金回饋。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:420
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:257
msgid "Once per product"
msgstr "每個商品一次"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:426
msgid "Product quantity"
msgstr "商品數量"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:430
msgid "Multiply cashback awarded for each eligible product by its quantity in the same order"
msgstr "將每個符合資格商品的現金回饋乘以其在同一訂單中的數量"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:431
msgid "Award cashback once per eligible product ignoring its quantity in the same order"
msgstr "忽略數量，每個符合資格商品只授予一次現金回饋"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Cashback_Screen.php:451
msgid "The maximum order amount defined by this cashback should not be less than the minimum order amount, otherwise the reward will be unapplicable."
msgstr "由此現金回饋定義的最大訂單金額不應低於最低訂單金額，否則獎勵將不適用。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:50
#: src/Store_Credit/Reward_Type.php:86
#: src/System_Status_Report.php:134
msgid "Milestones"
msgstr "里程碑"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:64
msgid "Edit milestone reward"
msgstr "編輯里程碑獎勵"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:67
msgid "Add new milestone reward"
msgstr "新增里程碑獎勵"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:79
msgid "Award store credit to customers when they perform specific actions in the shop."
msgstr "當顧客在商店中執行特定動作時，發放商店積分。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:108
msgid "Award milestone store credit when a guest customer signs up for an account."
msgstr "當訪客註冊帳戶時，發放里程碑商店積分。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:112
msgid "Award milestone store credit when a customer leaves a product review, based on the eligibility rules."
msgstr "根據資格規則，當顧客留下產品評論時，發放里程碑商店積分。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:166
msgid "Define who qualifies for store credit by leaving a product review."
msgstr "定義誰符合資格留下產品評論以獲得商店積分。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:177
msgid "Select the products that customers must review to earn the milestone award."
msgstr "選擇顧客必須評論的產品以獲得里程碑獎勵。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:180
msgid "Any product"
msgstr "任何產品"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:181
msgid "Specific products"
msgstr "特定產品"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:182
msgid "Products within specific categories"
msgstr "特定分類中的產品"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:209
msgid "Award store credit when the customer reviews any of the selected products."
msgstr "當顧客評論任何選定的產品時，發放商店積分。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:231
msgid "Award store credit when the customer reviews any products in the selected product categories."
msgstr "當顧客評論任何所選產品分類中的產品時，發放商店積分。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:267
msgid "Verified purchase required"
msgstr "需要已驗證購買"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Milestones_Screen.php:268
msgid "Only reward reviews for products the customer has purchased"
msgstr "僅對顧客購買過的產品的評論給予獎勵"

#. translators: Context: Store credit configuration name
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:70
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. translators: Context: Store credit configuration status
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:72
#: templates/myaccount/account-funds/deposit-item-data.php:37
#: templates/myaccount/recent-deposits.php:29
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#. translators: Context: Store credit financial amount (e.g. milestone, reward...) or percentage (e.g. cashback)
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:74
#: src/Admin/User_Profiles.php:126
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#. translators: Context: Event name upon which store credit is awarded to a customer
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:76
msgid "Awarded upon"
msgstr "發放時間"

#. translators: Context: Number of times a store credit has been awarded to customers
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:78
msgid "Awarded times"
msgstr "發放次數"

#. translators: Context: Total amount of store credit awarded to customers
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:80
msgid "Awarded total"
msgstr "總發放數"

#. translators: Context: Button label to edit a credit configuration
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:157
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#. translators: Context: Button label to soft-delete a credit configuration
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:160
msgid "Trash"
msgstr "垃圾桶"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:163
msgid "Credit configuration name"
msgstr "積分配置名稱"

#. translators: Context: Button label to restore a credit configuration from the trash
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:169
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#. translators: Context: Button label to permanently delete a credit configuration
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:171
msgid "Permanently delete"
msgstr "永久刪除"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:247
msgid "Limited to once per customer"
msgstr "每位顧客限一次"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:249
msgid "Limited to once per product"
msgstr "每個產品限一次"

#. translators: Placeholders: %1$s - current count of awarded store credit across customers, %2$s - remaining available redemptions
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:268
#, php-format
msgid "%1$s out of %2$s"
msgstr "%1$s / %2$s"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:329
msgid "Empty trash"
msgstr "清空垃圾桶"

#. translators: Placeholder: %d - count of all credit configuration tyes
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:341
#, php-format
msgid "All (%d)"
msgstr "全部 (%d)"

#. translators: Placeholder: %d - count of trashed credit configurations
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Rewards_Table.php:356
#, php-format
msgid "Trash (%d)"
msgstr "垃圾桶 (%d)"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:143
msgid "A customer will receive store credit every time they review a product."
msgstr "每次顧客評論產品時，都會獲得商店積分。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:144
msgid "A customer will receive store credit whe they review any product once only."
msgstr "顧客每次評論任何產品時，都會獲得商店積分（僅一次）。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:145
msgid "A customer will receive store credit only once per product they review."
msgstr "顧客每次評論每個產品時，都只會獲得一次商店積分。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:149
msgid "A customer will receive store credit every time they pay for an eligible order."
msgstr "每次顧客支付符合資格的訂單時，都會獲得商店積分。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:150
msgid "A customer will receive store credit only once for an eligible order they have paid for."
msgstr "顧客每次支付符合資格的訂單時，只會獲得一次商店積分。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:151
msgid "A customer will receive store credit only once for each eligible product they purchase in any order."
msgstr "每位顧客在任何訂單中購買的符合資格的產品，都只會獲得一次商店積分。"

#. translators: Placeholders: %1$s - date, %2$s - time
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:188
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s 在 %2$s"

#. translators: Placeholder: %1$s - label of the credit type (e.g. "Cashback", "Milestone", "Reward", etc.), %2$s - opening <a> link tag, %3$s closning </a> link tag
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:300
#, php-format
msgid "1 %1$s moved to trash. %2$sUndo%3$s"
msgstr "1 個 %1$s 已移至垃圾桶。%2$s取消%3$s"

#. translators: Placeholder: %s - label of the credit type (e.g. "Cashback", "Milestone", "Reward", etc.)
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:303
#, php-format
msgid "Could not move %s to trash."
msgstr "無法將 %s 移至垃圾桶。"

#. translators: Placeholder: %s - label of the credit type (e.g. "Cashback", "Milestone", "Reward", etc.)
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:329
#, php-format
msgid "1 %s restored from trash."
msgstr "1 個 %s 已從垃圾桶還原。"

#. translators: Placeholder: %s - label of the credit type (e.g. "Cashback", "Milestone", "Reward", etc.)
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:332
#, php-format
msgid "Could not restore %s from trash."
msgstr "無法從垃圾桶還原 %s。"

#. translators: Placeholder: %s - label of the credit type (e.g. "Cashback", "Milestone", "Reward", etc.)
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:358
#, php-format
msgid "%s permanently deleted"
msgstr "%s 已永久刪除"

#. translators: Placeholder: %s - label of the credit type (e.g. "Cashback", "Milestone", "Reward", etc.)
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:361
#, php-format
msgid "Could not delete %s permanently."
msgstr "無法永久刪除 %s。"

#. translators: Placeholder: %s - label of the credit type (e.g. "Cashback", "Milestone", "Reward", etc.)
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:385
#, php-format
msgid "No %s permanently deleted."
msgstr "沒有 %s 被永久刪除。"

#. translators: Placeholder: %d - number of deleted items, %s - label of the credit type (e.g. "Cashback", "Milestone", "Reward", etc.)
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:389
#, php-format
msgid "%1$d %2$s permanently deleted."
msgid_plural "%1$d %2$s permanently deleted."
msgstr[0] "%1$d 個 %2$s 已永久刪除。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:425
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:433
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#. translators: Placeholder: %s - singular name of the store credit type being created
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:474
#, php-format
msgid "%s name"
msgstr "%s 名稱"

#. translators: Context: Label for the store credit label input field (indicates how the store credit will be displayed in the frontend)
#. translators: Context: Label used to describe store credit in the frontend
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:477
#: src/System_Status_Report.php:99
msgid "Store credit label"
msgstr "商店積分標籤"

#. translators: Context: Store credit configuration rules
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:523
msgid "Eligibility"
msgstr "資格條件"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:607
msgid "Customers will be awarded store credit as configured while its status is active."
msgstr "在狀態為啟用時，顧客將根據設定獲得商店積分。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:609
msgid "This store credit resource is deplete and it cannot be awarded to customers because it has reached its maximum usage limit. Increase the limit to reactivate it."
msgstr "此商店積分資源已耗盡，無法發放給顧客，因為已達到最大使用限制。請增加限制以重新啟用它。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:613
msgid "Status:"
msgstr "狀態："

#. translators: Placeholder: %s - label of the credit type (e.g. "Cashback", "Milestone", "Reward", etc.)
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:643
#, php-format
msgid "The number of times this store credit %s has been awarded to customers, out of the maximum usage limit allowed by its configuration."
msgstr "此店舖積分 %s 已發放給客戶的次數，超出其設定的最大使用限制。"

#. translators: Placeholder: %s - label of the credit type (e.g. "Cashback", "Milestone", "Reward", etc.)
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:650
#, php-format
msgid "The number of times this store credit %s has been awarded to customers."
msgstr "此店舖積分 %s 已發放給客戶的次數。"

#. translators: Placeholder: %s - label of the credit type (e.g. "Cashback", "Milestone", "Reward", etc.)
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:658
#, php-format
msgid "The total amount of store credit awarded to customers from this %s."
msgstr "來自此 %s 的店舖積分總發放金額。"

#. translators: Context: Follows number of times store credit has been awarded to customers
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:664
msgid "Awarded times:"
msgstr "已發放次數："

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:665
msgid "Total awarded:"
msgstr "總發放："

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:666
msgid "Created on:"
msgstr "建立於："

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:667
msgid "Last modified:"
msgstr "最後修改："

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:690
msgid "Move to trash"
msgstr "移至垃圾桶"

#. translators: Context: Button to create or update a credit configuration
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:700
msgid "Create"
msgstr "建立"

#. translators: Context: Button to create or update a credit configuration
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:700
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:727
msgid "Set the value of the store credit and choose the event that will trigger the reward."
msgstr "設定店舖積分的數值並選擇觸發獎勵的事件。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:735
msgid "Amount type"
msgstr "金額類型"

#. translators: Placeholder: %s - currency symbol for the store credit amount to be specified afterwards
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:741
#, php-format
msgid "Fixed (%s)"
msgstr "固定（%s）"

#. translators: Context: percentage value of the store credit amount to be specified afterwards
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:743
msgid "Percentage (%)"
msgstr "百分比（%）"

#. translators: Context: Percentage amount of store credit awarded to customers
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:753
msgid "Amount (%)"
msgstr "金額（%s）"

#. translators: Placeholder: %s - label of the credit type (e.g. "Cashback", "Milestone", "Reward", etc.)
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:759
#, php-format
msgid "Percentage amount awarded as store credit to customers that meet the conditions defined by the %s eligibility rules."
msgstr "符合 %s 資格規則條件的客戶，將以店舖積分的百分比金額獎勵。"

#. translators: Placeholder: %s - currency symbol, in the context of store credit amount awarded to customers
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:766
#, php-format
msgid "Amount (%s)"
msgstr "金額（%s）"

#. translators: Placeholder: %s - label of the credit type (e.g. "Cashback", "Milestone", "Reward", etc.)
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:772
#, php-format
msgid "Fixed amount awarded as store credit to customers that meet the conditions defined by the %s eligibility rules."
msgstr "符合 %s 資格規則條件的客戶，將獲得固定金額的店舖積分獎勵。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:778
msgid "Award cap"
msgstr "獎勵上限"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:782
msgid "Choose whether to limit the number of times this store credit can be awarded to customers."
msgstr "選擇是否限制此店舖積分的發放次數。"

#. translators: Placeholder: %s - label of the credit type (e.g. "Cashback", "Milestone", "Reward", etc.)
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:787
#, php-format
msgid "Keep awarding this %s indefinitely"
msgstr "無限期持續發放此 %s"

#. translators: Placeholder: %s - label of the credit type (e.g. "Cashback", "Milestone", "Reward", etc.)
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:792
#, php-format
msgid "Limit the number of times the %s will trigger in the shop"
msgstr "限制 %s 在商店中觸發的次數"

#. translators: Context: Limit to the number of times store credit can be awarded to customers
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:801
msgid "Maximum awards"
msgstr "最大發放次數"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:805
msgid "The maximum number of times the store credit can be awarded across all customers until depletion."
msgstr "在用完前，店舖積分在所有客戶中最多可發放的次數。"

#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:814
msgid "Award trigger"
msgstr "發放觸發點"

#. translators: Placeholder: %s - label of the credit type (e.g. "Cashback", "Milestone", "Reward", etc.)
#: src/Admin/Screens/Store_Credit/Reward_Screen.php:841
#, php-format
msgid "%s successfully saved."
msgstr "%s 已成功儲存。"

#. translators: Placeholder: %s - Label used to describe store credit, e.g. "Store credit" by default
#: src/Admin/User_Profiles.php:134
#, php-format
msgid "The amount of %s this user can use to purchase items."
msgstr "此用戶可用來購買商品的 %s 金額。"

#: src/Admin/User_Profiles.php:184
msgid "Store credit manually increased by a shop manager."
msgstr "由商店管理員手動增加的店舖積分。"

#: src/Admin/User_Profiles.php:194
msgid "Store credit manually decreased by a shop manager."
msgstr "由商店管理員手動減少的店舖積分。"

#. translators: Placeholder: %s - Label used to describe store credit, e.g. "Store credit" (default)
#: src/API/Store/Cart_Extension_Endpoint.php:188
#: src/API/Store/Cart_Extension_Endpoint.php:216
#, php-format
msgid "Invalid request data to handle %s."
msgstr "處理 %s 時的請求資料無效。"

#. translators: Placeholder: %s - Label used to describe store credit, e.g. "Store credit" (default)
#: src/API/Store/Cart_Extension_Endpoint.php:194
#, php-format
msgid "Session not available to handle %s."
msgstr "無法取得會話以處理 %s。"

#. translators: Placeholder: %s - Label used to describe store credit, e.g. "Store credit" (default)
#: src/API/Store/Cart_Extension_Endpoint.php:199
#, php-format
msgid "Partial payments using %s are not allowed."
msgstr "不允許使用 %s 進行部分付款。"

#. translators: Placeholder: %s - Label used to describe store credit, e.g. "Store credit" (default)
#: src/API/Store/Cart_Extension_Endpoint.php:204
#, php-format
msgid "Customer is not eligible to use %s."
msgstr "客戶不符合使用 %s 的資格。"

#: src/API/Store/Cart_Extension_Endpoint.php:232
msgid "The current state of store credit for the current cart session."
msgstr "目前購物車會話中的店舖積分狀態。"

#: src/API/Store/Cart_Extension_Endpoint.php:238
msgid "The ID of the user."
msgstr "用戶的 ID。"

#: src/API/Store/Cart_Extension_Endpoint.php:243
msgid "Whether partial payments using store credit are allowed."
msgstr "是否允許使用店舖積分進行部分付款。"

#: src/API/Store/Cart_Extension_Endpoint.php:248
msgid "Whether the store credit payment gateway is available."
msgstr "店舖積分支付閘道是否可用。"

#: src/API/Store/Cart_Extension_Endpoint.php:253
msgid "Whether the cart contains a store credit deposit."
msgstr "購物車中是否包含店舖積分存款。"

#: src/API/Store/Cart_Extension_Endpoint.php:258
msgid "The store credit balance available to the current user."
msgstr "目前用戶可用的店舖積分餘額。"

#: src/API/Store/Cart_Extension_Endpoint.php:262
msgid "The amount of store credit available."
msgstr "可用的店舖積分金額。"

#: src/API/Store/Cart_Extension_Endpoint.php:271
msgid "The store credit used in the current session."
msgstr "在本次會話中使用的店舖積分。"

#: src/API/Store/Cart_Extension_Endpoint.php:275
msgid "The amount of store credit used, in cents."
msgstr "已使用的店舖積分金額（以分為單位）。"

#: src/API/Store/Cart_Extension_Endpoint.php:284
msgid "The store credit remaining to be used in the current session."
msgstr "本次會話中剩餘可用的店舖積分。"

#: src/API/Store/Cart_Extension_Endpoint.php:288
msgid "The amount of store credit remaining, in cents."
msgstr "剩餘的店舖積分金額（以分為單位）。"

#. translators: Placeholders: %1$s - formatted store credit amount HTML, %2$s - store credit label
#: src/Cart.php:203
#, php-format
msgid "Earn %1$s in %2$s for placing this order!"
msgstr "完成此訂單即可獲得 %1$s 的 %2$s！"

#. translators: Placeholders: %1$s - Store credit amount, %2$s - Label used to describe store credits (default: "Store credit")
#: src/Cart.php:467
#, php-format
msgid "Use <strong>%1$s</strong> from your %2$s balance."
msgstr "從您的 %2$s 餘額中使用 <strong>%1$s</strong>。"

#. translators: Context: Button label to remove applied store credit from cart
#: src/Cart.php:492
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/Gateway.php:119
msgid "This gateway allows customers to pay for an order at checkout using their available store credit."
msgstr "此支付閘道允許客戶在結帳時使用其可用的店舖積分支付訂單。"

#. translators: Placeholder: %s - literal {store_credit_balance} merge tag
#. translators: Placeholder: %s - Store credit balance placeholder
#: src/Gateway.php:132
#: src/Lifecycle/Migrations/Upgrade_To_Version_4_0_0.php:126
#, php-format
msgid "Available balance: %s"
msgstr "可用餘額：%s"

#. translators: Context: Payment gateway enabled or disabled status
#: src/Gateway.php:169
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: src/Gateway.php:172
msgid "Enable store credit"
msgstr "啟用儲值"

#. translators: Context: Payment gateway title
#: src/Gateway.php:176
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: src/Gateway.php:178
msgid "This controls the payment gateway title which the user sees during checkout."
msgstr "此設定控制結帳時用戶看到的支付閘道標題。"

#. translators: Placeholders: %1$s - opening HTML link tag, %2$s - closing HTML link tag
#: src/Gateway.php:183
#, php-format
msgid "This value can be set and overridden by defining the customer-facing label for store credit in the plugin's %1$sgeneral settings%2$s."
msgstr "此值可在插件的 %1$sgeneral 設定%2$s 中設定並覆蓋，用以定義面向客戶的儲值標籤。"

#: src/Gateway.php:192
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. translators: Placeholder: %s - Literal {store_credit_balance} merge tag
#: src/Gateway.php:196
#, php-format
msgid "Payment method description that the customer will see on your checkout. Available placeholder: %s."
msgstr "客戶在結帳時看到的支付方式描述。可用的佔位符：%s。"

#: src/Gateway.php:197
msgid "Displays the current customer's store credit balance"
msgstr "顯示當前客戶的儲值餘額"

#: src/Gateway.php:204
msgid "Partial payment"
msgstr "部分付款"

#: src/Gateway.php:205
msgid "Allow customers to apply available store credit and pay the difference via another gateway"
msgstr "允許客戶使用可用的儲值並用其他閘道支付差額"

#: src/Gateway.php:206
msgid "If disabled, users must pay for the entire order using store credit: if they don't have enough store credit, the gateway will not be available at checkout."
msgstr "若禁用，使用者必須用儲值支付整筆訂單；若儲值不足，該閘道將在結帳時不可用。"

#: src/Gateway.php:354
msgid "You must be logged in to use this payment method."
msgstr "您必須登入才能使用此支付方式。"

#. translators: Placeholder: %s - Error message
#: src/Gateway.php:357
#: src/Gateway.php:368
#: src/Gateway.php:385
#: src/Gateway.php:424
#: src/Orders.php:166
#, php-format
msgid "Payment error: %s"
msgstr "支付錯誤：%s"

#: src/Gateway.php:365
msgid "Order not found."
msgstr "找不到訂單。"

#. translators: Placeholder: %s - Title of the payment gateway an order was paid via
#: src/Gateway.php:554
#, php-format
msgid "Via %s"
msgstr "透過 %s"

#. translators: Placeholders: %1$s - Product name in cart (cart item), %2$s: Label for store credit (default: "Store credit")
#: src/Integrations/PayPal.php:88
#, php-format
msgid "%1$s (with tax, discount, and %2$s applied)"
msgstr "%1$s（含稅、折扣及 %2$s）"

#. translators: Placeholder: %s - May output the shop manager ID in parenthesis or empty string when undefined
#: src/Lifecycle/Database.php:300
#, php-format
msgid "Store credit manually increased by a shop manager %s using update_user_meta() (deprecated)."
msgstr "商店管理員 %s 使用 update_user_meta()（已棄用）手動增加了商店積分"

#. translators: Placeholder: %s - May output the shop manager ID in parenthesis or empty string when undefined
#: src/Lifecycle/Database.php:313
#, php-format
msgid "Store credit manually decreased by a shop manager %s using update_user_meta() (deprecated)."
msgstr "商店管理員 %s 使用 update_user_meta()（已棄用）手動減少了商店積分"

#: src/Lifecycle/Migrations/Upgrade_To_Version_4_0_0.php:163
msgid "Account funds on registration"
msgstr "註冊時的帳戶資金"

#. translators: Placeholders: %1$s - opening <a> HTML link tag, %2$s - closing </a> HTML link tag
#: src/Lifecycle/Milestones/Customer_Paid_With_Store_Credit.php:48
#, php-format
msgid "Success! %1$sA customer just paid for their order using store credit!%2$s"
msgstr "成功！%1$s一位客戶剛用儲值支付了他們的訂單！%2$s"

#: src/Lifecycle/Milestones/Customer_Paid_With_Store_Credit.php:63
msgid "Liking the experience so far? It helps us a bunch if you tell other WooCommerce users what made it work for you."
msgstr "喜歡目前的體驗嗎？如果你告訴其他 WooCommerce 用戶是什麼讓它對你有效，會對我們幫助很大。"

#: src/Lifecycle/Milestones/Customer_Paid_With_Store_Credit.php:64
msgid "Leave a quick review"
msgstr "留下快速評價"

#: src/Lifecycle/Milestones/First_Store_Credit_Awarded.php:43
msgid "Nice! A customer was awarded store credit!"
msgstr "太棒了！一位客戶獲得了儲值！"

#. translators: Placeholders: %1$s - opening anchor tag, %2$s - closing anchor tag, %3$s - opening anchor tag, %4$s - closing anchor tag
#: src/Lifecycle/Milestones/First_Store_Credit_Awarded.php:57
#, php-format
msgid "They can use the store credit they earned to pay for an order. Excited? Having questions or feedback? %1$sLeave a review%2$s or %3$sget in touch with us%4$s!"
msgstr "他們可以用自己賺取的儲值來支付訂單。興奮嗎？有問題或建議？%1$s留下評價%2$s或%3$s與我們聯繫%4$s！"

#: src/Lifecycle/Milestones/First_Store_Credit_Reward_Configured.php:43
msgid "Awesome, your first store credit is live!"
msgstr "太棒了，你的第一筆儲值已啟用！"

#. translators: Placeholders: %1$s - opening <a> HTML link tag, %2$s - closing </a> HTML link tag
#: src/Lifecycle/Milestones/First_Store_Credit_Reward_Configured.php:57
#, php-format
msgid "Want a say in what we build? %1$sJoin our newsletter%2$s for roadmap updates, early access, and the occasional bird pun. Then reply to the welcome email and tell us what you’d love to see next."
msgstr "想參與我們的建設？%1$s訂閱我們的電子報%2$s，獲取路線圖更新、提前體驗以及偶爾的鳥語雙關。然後回覆歡迎郵件，告訴我們你希望看到什麼！"

#: src/Orders.php:206
msgid "Customer bought store credit top-up."
msgstr "客戶購買了儲值充值。"

#: src/Orders.php:208
msgid "Customer bought store credit deposit."
msgstr "客戶購買了儲值存款。"

#. translators: Placeholders: %1$s - Store credit amount, %2$s - Label used to describe store credit, e.g. "Store credit"
#: src/Orders.php:222
#, php-format
msgid "Added %1$s in %2$s to the customer's balance."
msgstr "在客戶餘額中加入 %1$s，來自 %2$s。"

#. translators: Placeholders: %1$s - Store credit amount, %2$s - Label used to describe store credit, e.g. "Store credit"
#: src/Orders.php:339
#, php-format
msgid "Removed %1$s in %2$s from the customer's balance used to pay for the order."
msgstr "從客戶用於支付訂單的餘額中移除 %1$s，來自 %2$s。"

#. translators: Placeholders: %1$s - Store credit amount, %2$s - Label used to describe store credit, e.g. "Store credit"
#: src/Orders.php:389
#, php-format
msgid "Restored %1$s in %2$s from the customer's balance after the order was cancelled."
msgstr "在訂單取消後，從客戶餘額中恢復 %1$s，來自 %2$s。"

#. translators: Placeholders: %1$s - Store credit amount, %2$s - Label used to describe store credit, e.g. "Store credit"
#: src/Orders.php:458
#, php-format
msgid "Granted %1$s in %2$s to the customer after refunding order items."
msgstr "在退貨後，授予客戶 %1$s，來自 %2$s。"

#. translators: Placeholder: %s - label used to describe store credit to customers, e.g. "store credit"
#: src/Orders/Order.php:115
#, php-format
msgid "Unable to determine the order to pay with %s."
msgstr "無法確定用 %s 支付的訂單。"

#. translators: Placeholder: %s - label used to describe store credit to customers, e.g. "store credit"
#: src/Orders/Order.php:127
#, php-format
msgid "A registered customer with a valid email is required to pay for the order using %s."
msgstr "需要一個有效電子郵件的註冊客戶來用 %s 支付訂單。"

#. translators: Placeholder: %s - label used to describe store credit, e.g. "Insufficient store credit amount".
#: src/Orders/Order.php:135
#, php-format
msgid "Insufficient %s amount to pay for the order."
msgstr "用於支付訂單的 %s 金額不足。"

#. translators: Placeholders: %1$s - Store credit label, %2$s - Amount paid using store credit
#: src/Orders/Order.php:151
#, php-format
msgid "Customer paid with %1$s: %2$s."
msgstr "客戶用 %1$s 支付：%2$s。"

#. translators: Placeholder: %1$s - Total cashback amount awarded, %2$s - Comma-separated list of admin cashback sources (HTML links)
#: src/Orders/Order.php:288
#, php-format
msgid "Awarded %1$s as %2$s cashback to customer via %3$s."
msgstr "授予 %1$s 作為 %2$s 的回饋金給客戶，透過 %3$s。"

#. translators: Placeholders: %1$s - Voided amount, %2$s - Store credit label
#: src/Orders/Order.php:342
#, php-format
msgid "Voided %1$s from the awarded %2$s cashback for this order."
msgstr "從本訂單的已授予 %2$s 回饋金中作廢 %1$s。"

#: src/Plugin.php:147
#: src/System_Status_Report.php:47
#: assets/js/blocks/wc-account-funds-cart-checkout-block-partial-payment.js:1
#: assets/js/blocks/wc-account-funds-cart-checkout-block.js:1
msgid "Account Funds"
msgstr "帳戶資金"

#. translators: Placeholders: %1$s - formatted store credit amount HTML, %2$s - store credit label
#: src/Products.php:206
#, php-format
msgid "Earn %1$s in %2$s for reviewing this product!"
msgstr "撰寫此商品評論即可獲得 %1$s 的 %2$s！"

#. translators: Placeholders: %1$s - formatted store credit amount HTML, %2$s - store credit label
#: src/Products.php:297
#, php-format
msgid "Earn up to %1$s in %2$s upon purchase!"
msgstr "購買時最高可獲得 %1$s 的 %2$s！"

#. translators: Placeholders: %s - Account funds label, e.g. "Account funds"
#. translators: Placeholder: %s - Label used to represent store credit (e.g. "Store credit top-up")
#: src/Products/Store_Credit_Top_Up.php:98
#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:298
#, php-format
msgid "%s top-up"
msgstr "%s 儲值"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:70
msgid "Enable \"My Account\" top-up"
msgstr "啟用「我的帳戶」儲值"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:71
msgid "Allow customers to top up their store credit via their account page"
msgstr "允許客戶透過帳戶頁面儲值店舖信用"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:77
msgid "Allow rewards"
msgstr "允許獎勵"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:78
msgid "Top-up orders may trigger eligible rewards, when applicable"
msgstr "儲值訂單可能會觸發符合條件的獎勵（如適用）"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:79
msgid "For example, disabling this will prevent store credit cashback to be awarded to customers that top-up."
msgstr "例如，禁用此功能將阻止向儲值的客戶發放店舖信用回饋金。"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:85
msgid "Minimum top-up"
msgstr "最低儲值額"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:86
msgid "The minimum amount of store credit a customer is allowed to top up from their account page."
msgstr "客戶從帳戶頁面儲值的最低店舖信用金額。"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:92
msgid "Maximum top-up"
msgstr "最高儲值額"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:93
msgid "The maximum amount of store credit a customer is allowed to top up from their account page."
msgstr "客戶從帳戶頁面儲值的最高店舖信用金額。"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:99
msgid "Top-up image type"
msgstr "儲值圖片類型"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:100
msgid "The type of image to display for the top-up button."
msgstr "顯示於儲值按鈕的圖片類型。"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:105
msgid "Use default image"
msgstr "使用預設圖片"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:106
msgid "Use a custom image"
msgstr "使用自訂圖片"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:112
msgid "Top-up image"
msgstr "儲值圖片"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:114
msgid "Choose or upload an image from the media gallery to use as the image shown in cart when the customer adds store credit for top-up."
msgstr "從媒體庫選擇或上傳圖片，作為客戶加入儲值時在購物車中顯示的圖片。"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:144
msgid "Top-up image used in the cart"
msgstr "在購物車中使用的儲值圖片"

#: src/Settings/Store_Credit_Account_Top_Up.php:145
msgid "Select image"
msgstr "選擇圖片"

#: src/Settings/Store_Credit_Label.php:60
msgid "Singular label"
msgstr "單數標籤"

#: src/Settings/Store_Credit_Label.php:61
msgid "The label shown to customers when referring to store credit in its singular form."
msgstr "在提及店舖信用的單數形式時，顯示給客戶的標籤。"

#: src/Settings/Store_Credit_Label.php:68
msgid "Plural label"
msgstr "複數標籤"

#: src/Settings/Store_Credit_Label.php:69
msgid "The label shown to customers when referring to store credit in its plural form."
msgstr "在提及店舖信用的複數形式時，顯示給客戶的標籤。"

#: src/Store_Credit/Eligible_Orders_Group.php:81
msgid "Order contains specific products"
msgstr "訂單包含特定商品"

#: src/Store_Credit/Eligible_Orders_Group.php:83
msgid "Order does not contain specific products"
msgstr "訂單不包含特定商品"

#: src/Store_Credit/Eligible_Orders_Group.php:85
msgid "Order contains product categories"
msgstr "訂單包含商品類別"

#: src/Store_Credit/Eligible_Orders_Group.php:87
msgid "Order does not contain product categories"
msgstr "訂單不包含商品類別"

#: src/Store_Credit/Eligible_Orders_Group.php:89
msgid "Order contains product types"
msgstr "訂單包含商品類型"

#: src/Store_Credit/Eligible_Orders_Group.php:91
msgid "Order does not contain product types"
msgstr "訂單不包含商品類型"

#: src/Store_Credit/Eligible_Orders_Group.php:94
msgid "Any order"
msgstr "任何訂單"

#: src/Store_Credit/Eligible_Products_Group.php:67
msgid "Some products"
msgstr "某些商品"

#: src/Store_Credit/Eligible_Products_Group.php:69
msgid "Some product categories"
msgstr "某些商品類別"

#: src/Store_Credit/Eligible_Products_Group.php:72
msgid "All products"
msgstr "所有商品"

#. translators: Context: Store credit status
#: src/Store_Credit/Reward_Status.php:63
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#. translators: Context: Store credit status
#: src/Store_Credit/Reward_Status.php:66
msgid "Depleted"
msgstr "已耗盡"

#. translators: Context: Store credit status
#: src/Store_Credit/Reward_Status.php:70
msgid "Inactive"
msgstr "未啟用"

#. translators: Placeholder: %s - Store credit type label
#: src/Store_Credit/Reward_Status.php:89
#, php-format
msgid "This %s configuration is active and will be awarded to customers when its conditions are met."
msgstr "此 %s 配置已啟用，符合條件時將會發放給客戶。"

#. translators: Placeholder: %s - Store credit type label
#: src/Store_Credit/Reward_Status.php:92
#, php-format
msgid "This %s configuration has reached its award limit and will no longer be awarded to customers."
msgstr "此 %s 配置已達到發放上限，不再發放給客戶。"

#. translators: Placeholder: %s - Store credit type label
#: src/Store_Credit/Reward_Status.php:96
#, php-format
msgid "This %s configuration is inactive and will not be awarded to customers."
msgstr "此 %s 配置未啟用，將不會發放給客戶。"

#: src/Store_Credit/Reward_Type.php:67
msgid "Milestone"
msgstr "里程碑"

#: src/Store_Credit/Reward_Type.php:69
msgid "Reward"
msgstr "獎勵"

#: src/Store_Credit/Reward_Type.php:88
msgid "Rewards"
msgstr "獎勵"

#: src/Store_Credit/Wallet.php:351
msgid "Cannot award store credit to a user account without an email."
msgstr "無法向沒有電子郵件的用戶帳戶發放店舖信用。"

#: src/Store_Credit/Wallet.php:359
msgid "Credit transactions should have a positive amount."
msgstr "信用交易應具有正數金額。"

#: src/Store_Credit/Wallet.php:384
msgid "Cannot debit a user account without an email."
msgstr "無法從沒有電子郵件的用戶帳戶扣款。"

#: src/Store_Credit/Wallet.php:397
msgid "Cannot debit an amount larger than the available store credit balance."
msgstr "無法扣除超過可用店舖信用餘額的金額。"

#: src/Store_Credit/Wallet/Transaction_Event.php:93
msgid "User action"
msgstr "用戶操作"

#: src/Store_Credit/Wallet/Transaction_Event.php:95
msgid "Customer account registration"
msgstr "客戶帳戶註冊"

#: src/Store_Credit/Wallet/Transaction_Event.php:97
msgid "Product purchase"
msgstr "商品購買"

#: src/Store_Credit/Wallet/Transaction_Event.php:99
msgid "Product review"
msgstr "商品評價"

#: src/Store_Credit/Wallet/Transaction_Event.php:101
msgid "Order paid"
msgstr "訂單已付款"

#: src/Store_Credit/Wallet/Transaction_Event.php:103
msgid "Order refunded"
msgstr "訂單已退款"

#: src/Store_Credit/Wallet/Transaction_Event.php:105
msgid "Order cancelled"
msgstr "訂單已取消"

#: src/Store_Credit/Wallet/Transaction_Event.php:107
msgid "Data migration"
msgstr "資料遷移"

#: src/Store_Credit/Wallet/Transaction_Event.php:110
msgid "Undefined event"
msgstr "未定義的事件"

#: src/Store_Credit/Wallet/Transaction_Status.php:62
msgid "Voided"
msgstr "已作廢"

#: src/Store_Credit/Wallet/Transaction_Status.php:64
msgid "Expired"
msgstr "已過期"

#: src/Store_Credit/Wallet/Transaction_Status.php:67
msgid "Committed"
msgstr "已提交"

#. translators: Placeholders: %1$s - Minimum store credit top-up amount, %2$s - Maximum store credit top-up amount
#: src/System_Status_Report.php:75
#, php-format
msgid "Minimum: %1$s - Maximum: %2$s"
msgstr "最低：%1$s - 最高：%2$s"

#: src/System_Status_Report.php:77
msgid "No limit"
msgstr "無限制"

#: src/System_Status_Report.php:100
msgid "Label used to display store credit in the frontend."
msgstr "用於在前端顯示儲值的標籤。"

#. translators: Placeholders: %1$s - Singular store credit label, %2$s - Plural store credit label
#: src/System_Status_Report.php:102
#, php-format
msgid "Singular: \"%1$s\" - Plural: \"%2$s\""
msgstr "單數：\"%1$s\" - 複數：\"%2$s\""

#: src/System_Status_Report.php:107
msgid "Gateway enabled"
msgstr "啟用支付閘道"

#: src/System_Status_Report.php:108
msgid "Whether the store credit gateway is enabled."
msgstr "是否啟用儲值閘道。"

#: src/System_Status_Report.php:114
msgid "Partial payments enabled"
msgstr "啟用部分付款"

#: src/System_Status_Report.php:115
msgid "Whether customers can use store credit for partial payments."
msgstr "客戶是否可以使用儲值進行部分付款。"

#: src/System_Status_Report.php:122
msgid "Number of configured cashback awards."
msgstr "已配置的現金回饋獎勵數量。"

#: src/System_Status_Report.php:135
msgid "Number of configured milestone awards"
msgstr "已配置的里程碑獎勵數量"

#: src/System_Status_Report.php:147
msgid "Top-up enabled"
msgstr "啟用儲值"

#: src/System_Status_Report.php:148
msgid "Customers are allowed to top up store credit from their account page."
msgstr "客戶可以從帳戶頁面進行儲值。"

#: src/System_Status_Report.php:163
msgid "Top-up rewards allowed"
msgstr "允許儲值獎勵"

#: src/System_Status_Report.php:164
msgid "Whether top-ups are excluded from earning rewards."
msgstr "儲值是否被排除在獎勵之外。"

#. translators: Placeholders: %1$s is the amount of store credit, %2$s is the pluralized store credit label
#: src/Users.php:91
#, php-format
msgid "You will receive up to %1$s in %2$s when you create your account!"
msgstr "當您建立帳戶時，您最多可以獲得 %1$s 的 %2$s！"

#: templates/myaccount/account-funds/deposit-item-data.php:29
msgid "Order number"
msgstr "訂單號碼"

#: templates/myaccount/account-funds/deposit-item-data.php:34
#: templates/myaccount/recent-deposits.php:28
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/myaccount/account-funds/topup-in-cart-notice.php:29
msgid "View Cart"
msgstr "查看購物車"

#. translators: Placeholder: %s - Account funds top-up product title, e.g. "Account funds"
#: templates/myaccount/account-funds/topup-in-cart-notice.php:32
#, php-format
msgid "You have \"%s\" in your cart."
msgstr "您的購物車中有 \"%s\"。"

#: templates/myaccount/recent-deposits.php:27
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: templates/myaccount/recent-deposits.php:34
msgid "Recent deposits"
msgstr "近期存款"

#. translators: Placeholder: %s: Label used to describe account funds
#: templates/myaccount/topup-form.php:34
#, php-format
msgid "Top-up %s"
msgstr "儲值 %s"

#. translators: Placeholder: %s - Minimum account fund top-up amount
#: templates/myaccount/topup-form.php:47
#, php-format
msgid "Minimum: <strong>%s</strong>."
msgstr "最低：<strong>%s</strong>。"

#. translators: Placeholder: %s - Maximum account fund top-up amount
#: templates/myaccount/topup-form.php:50
#, php-format
msgid "Maximum: <strong>%s</strong>."
msgstr "最高：<strong>%s</strong>。"

#: templates/myaccount/topup-form.php:59
msgid "Top-up"
msgstr "儲值"

#. translators: Placeholders: %1$s is a list of items, %2$s is the last item
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Helpers/Arrays.php:592
#, php-format
msgid "%1$s or %2$s"
msgid_plural "%1$s, or %2$s"
msgstr[0] "%1$s 或 %2$s"

#. translators: Placeholders: %1$s is a comma separated list of items, %2$s is the last item
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Helpers/Arrays.php:596
#, php-format
msgid "%1$s and %2$s"
msgid_plural "%1$s, and %2$s"
msgstr[0] "%1$s 和 %2$s"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Jobs/Background_Processing/Process.php:673
msgid "Every Minute"
msgstr "每分鐘"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Jobs/Background_Processing/Process.php:675
#, php-format
msgid "Every %d Minutes"
msgstr "每 %d 分鐘"

#. translators: Placeholder: %s - User display name
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Model/User.php:360
#, php-format
msgid "%s avatar"
msgstr "%s 頭像"

#. translators: Placeholders: %1$s - Opening <a> link tag, %2$s - Closing </a> link tag
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Admin.php:105
#, php-format
msgid "This plugin is localized into multiple languages. While English is our primary language, our goal is to serve merchants and their customers in their own native language. If you would like to provide localization feedback and help us build features that are relevant to you and to customers located in your region, please %1$sget in touch%2$s."
msgstr "此插件已本地化為多種語言。雖然英文是我們的主要語言，但我們的目標是為商家及其客戶提供他們母語的服務。如果您想提供本地化反饋並幫助我們開發與您及您所在區域的客戶相關的功能，請 %1$s聯繫我們%2$s。"

#. translators: Context: WordPress admin link to configure the plugin (verb)
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Admin.php:153
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#. translators: Context: Link to the plugin's documentation ("Docs" = "Documentation")
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Admin.php:157
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#. translators: Context: Link to reach out to customer support ("Support" = "Customer support")
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Admin.php:161
msgid "Support"
msgstr "支援"

#. translators: Context: Link to review the plugin ("Review" = "Review the plugin" as in verb action)
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Admin.php:165
msgid "Review"
msgstr "評價"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Admin/Dashboard.php:106
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#. translators: Placeholders: %1$s - Opening anchor tag, %2$s - Closing anchor tag
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Admin/Dashboard.php:181
#, php-format
msgid "You have not completed setup. %1$sClick here to resume%2$s."
msgstr "您尚未完成設定。%1$s點此繼續%2$s。"

#. translators: Context: Button label to cancel an action in a modal dialog.
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Admin/Dialogs/Modal_Button.php:257
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. translators: Context: Button label to cancel an action in a modal dialog.
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Admin/Dialogs/Modal_Button.php:271
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/Response_Error.php:96
msgid "Invalid request."
msgstr "請求無效。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/Response_Error.php:96
msgid "Invalid parameter."
msgstr "參數無效。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/Response_Error.php:96
msgid "Unauthorized."
msgstr "未授權。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/Response_Error.php:96
msgid "Forbidden."
msgstr "禁止訪問。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/Response_Error.php:96
msgid "Resource not found."
msgstr "找不到資源。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/Response_Error.php:96
msgid "Cannot create resource."
msgstr "無法建立資源。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/Response_Error.php:96
msgid "Cannot read resource."
msgstr "無法讀取資源。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/Response_Error.php:96
msgid "Cannot edit resource."
msgstr "無法編輯資源。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/Response_Error.php:96
msgid "Cannot delete resource."
msgstr "無法刪除資源。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/Response_Error.php:96
msgid "Internal server error."
msgstr "伺服器內部錯誤。"

#. translators: Context: Type of the debug message. E.g. 'warning', 'alert', 'emergency', etc.
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Logger_Controller.php:55
msgid "Log level is required."
msgstr "需要日誌等級。"

#. translators: Context: Type of the debug message. E.g. 'warning', 'alert', 'emergency', etc.
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Logger_Controller.php:58
msgid "Invalid log level."
msgstr "日誌等級無效。"

#. translators: Context: Text content of the debug message is a required value when logging an item to the debug log
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Logger_Controller.php:61
msgid "Log message is required."
msgstr "需要日誌訊息。"

#. translators: Context: Unique identifier for the log (optional)
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Logger_Controller.php:92
msgid "The log ID (optional)."
msgstr "日誌ID（可選）。"

#. translators: Context: Type of the debug message. E.g. 'warning', 'alert', 'emergency', etc.
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Logger_Controller.php:98
msgid "The log level. "
msgstr "日誌等級。"

#. translators: Context: Debug log message
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Logger_Controller.php:104
msgid "The log message."
msgstr "日誌訊息。"

#. translators: Context: Debug log context, e.g. additional data to be logged to the debug log
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Logger_Controller.php:109
msgid "The log context."
msgstr "日誌內容。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Onboarding_Controller.php:178
msgid "The onboarding status."
msgstr "啟用狀態。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Onboarding_Controller.php:178
msgid "The current onboarding step."
msgstr "當前啟用步驟。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Onboarding_Controller.php:178
msgid "The current onboarding progress."
msgstr "當前啟用進度。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Onboarding_Controller.php:178
msgid "The onboarding persona."
msgstr "啟用角色。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Onboarding_Controller.php:178
msgid "The onboarded version."
msgstr "已啟用版本。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Onboarding_Controller.php:178
msgid "The last updated date or null if never updated."
msgstr "最後更新日期或空值（從未更新）。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Plugin_Controller.php:72
msgid "The plugin identifier."
msgstr "插件識別碼。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Plugin_Controller.php:72
msgid "The plugin name."
msgstr "插件名稱。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Plugin_Controller.php:72
msgid "The absolute path to the plugin file."
msgstr "插件檔案的絕對路徑。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Plugin_Controller.php:72
msgid "The absolute path to the plugin directory."
msgstr "插件目錄的絕對路徑。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Plugin_Controller.php:72
msgid "The path relative to the plugins directory in the WordPress installation."
msgstr "相對於 WordPress 安裝中的插件目錄的路徑。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Plugin_Controller.php:72
msgid "The plugin textdomain."
msgstr "插件文字域。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Plugin_Controller.php:72
msgid "The URL to the plugin assets."
msgstr "插件資產的 URL。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Plugin_Controller.php:72
msgid "The URL to the plugin root."
msgstr "插件根目錄的 URL。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Plugin_Controller.php:72
msgid "The URL to the plugin documentation."
msgstr "插件文件的 URL。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Plugin_Controller.php:72
msgid "The URL to the plugin reviews."
msgstr "插件評價的 URL。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Plugin_Controller.php:72
msgid "The URL to the plugin sales page."
msgstr "插件銷售頁面的 URL。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Plugin_Controller.php:72
msgid "The URL to the plugin settings."
msgstr "插件設定的 URL。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Plugin_Controller.php:72
msgid "The URL to the plugin support."
msgstr "插件支援的 URL。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Plugin_Controller.php:72
msgid "The plugin vendor."
msgstr "插件供應商。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Plugin_Controller.php:72
msgid "The plugin version."
msgstr "插件版本。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Settings_Controller.php:260
msgid "Setting name."
msgstr "設定名稱。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Settings_Controller.php:260
msgid "Setting type."
msgstr "設定類型。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Settings_Controller.php:260
msgid "Setting attributes."
msgstr "設定屬性。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Settings_Controller.php:260
msgid "Whether the setting is required."
msgstr "此設定是否為必填。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Settings_Controller.php:260
msgid "Default setting value."
msgstr "預設設定值。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Settings_Controller.php:260
msgid "Setting description."
msgstr "設定描述。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Settings_Controller.php:260
msgid "Setting instructions."
msgstr "設定說明。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Settings_Controller.php:260
msgid "Setting placeholder."
msgstr "設定佔位符。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Settings_Controller.php:260
msgid "Setting title."
msgstr "設定標題。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Settings_Controller.php:260
msgid "Setting value."
msgstr "設定值。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Settings_Controller.php:260
msgid "Formatted setting value."
msgstr "格式化後的設定值。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/API/REST/v1/Settings_Controller.php:260
msgid "Setting store."
msgstr "設定存儲位置。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Lifecycle.php:441
msgid "Visit dashboard"
msgstr "前往儀表板"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Lifecycle.php:444
msgid "Configure settings"
msgstr "配置設定"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Lifecycle.php:447
msgid "Read documentation"
msgstr "閱讀文件"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Lifecycle.php:449
msgid "The plugin has been activated."
msgstr "插件已啟用。"

#. translators: Placeholder: %s - Plugin name
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Lifecycle/Newsletter_Signup.php:86
#, php-format
msgid "Want to get more out of %s? Join the our newsletter for quick tips, features, and member-only offers."
msgstr "想從 %s 獲得更多嗎？加入我們的電子報，獲取快速提示、功能和會員專屬優惠。"

#. translators: Placeholder: %1$s - Plugin name, %2$s - Opening HTML anchor tag, %3$s - Plugin vendor, %4$s - Closing HTML anchor tag
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Lifecycle/Newsletter_Signup.php:93
#, php-format
msgid "Want to get more out of %1$s? Join the %2$s%3$s newsletter%4$s for quick tips, features, and member-only offers."
msgstr "想從 %1$s 獲得更多嗎？加入 %2$s%3$s 的電子報%4$s，獲取快速提示、功能和會員專屬優惠。"

#. translators: Context: Button label to sign up to newsletter
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Lifecycle/Newsletter_Signup.php:102
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Lifecycle/Newsletter_Signup.php:275
msgid "Subscribing..."
msgstr "訂閱中..."

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Lifecycle/Newsletter_Signup.php:289
msgid "Thank you!"
msgstr "謝謝！"

#. translators: Placeholders: %1$s - opening link tag, %2$s - closing link tag
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Privacy.php:65
#, php-format
msgid "By using this plugin, you may be storing personal data or sharing data with an external service. %1$sContact the plugin developer for more information%2$s."
msgstr "使用此插件時，您可能會存儲個人資料或與外部服務共享資料。%1$s聯繫插件開發者以獲取更多資訊%2$s。"

#. translators: Placeholder: %s - Setting title
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Setting.php:262
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Settings_Group.php:160
#, php-format
msgid "\"%s\" is required."
msgstr "「%s」是必填項。"

#. translators: Placeholder: %s - Invalid value type, e.g. "boolean" or "object"
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Amount.php:86
#, php-format
msgid "Could not validate %s into a valid amount"
msgstr "無法驗證 %s 為有效金額"

#. translators: Placeholder: %d - Minimum text length
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Amount.php:91
#, php-format
msgid "The amount is below the minimum of %d"
msgstr "金額低於最低限制 %d"

#. translators: Placeholder: %d - Maximum text length
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Amount.php:95
#, php-format
msgid "The amount is above the maximum of %d"
msgstr "金額超過最大值 %d"

#. translators: Placeholder: %s - Invalid value type, e.g. "string" or "object"
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Boolean.php:41
#, php-format
msgid "Could not validate %s into a boolean value"
msgstr "無法將 %s 驗證為布林值"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Credential.php:105
msgid "OpenSSL is required for credential encryption."
msgstr "需要 OpenSSL 來進行憑證加密。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Credential.php:116
msgid "Could not encrypt credential."
msgstr "無法加密憑證。"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Credential.php:142
msgid "OpenSSL is required for credential decryption."
msgstr "需要 OpenSSL 來進行憑證解密。"

#. translators: Placeholder: %s - Invalid email address
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Email.php:33
#, php-format
msgid "\"%s\" is not a valid email address"
msgstr "\"%s\" 不是有效的電子郵件地址"

#. translators: Placeholder: %s - Invalid value type, e.g. "string" or "object"
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/JSON.php:31
#, php-format
msgid "Could not validate %s into a JSON value"
msgstr "無法將 %s 驗證為 JSON 值"

#. translators: Placeholder: %s - Invalid value type, e.g. "boolean" or "object"
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Number.php:44
#, php-format
msgid "Could not validate %s into a number"
msgstr "無法將 %s 驗證為數字"

#. translators: Placeholders: %s - Numerical value submitted by the user, %d - Minimum amount
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Number.php:48
#, php-format
msgid "%1$s is below the minimum allowed of %2$d"
msgstr "%1$s 低於允許的最小值 %2$d"

#. translators: Placeholders: %s - Numerical value submitted by the user, %d - Maximum amount
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Number.php:52
#, php-format
msgid "%1$s is above the maximum allowed of %2$d"
msgstr "%1$s 高於允許的最大值 %2$d"

#. translators: Placeholder: %s - Numeric value submitted by the user
#. translators: Placeholder: %s - String of text submitted by the user
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Number.php:56
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Text.php:56
#, php-format
msgid "\"%s\" is not among the list of accepted values"
msgstr "\"%s\" 不在接受值的清單中"

#. translators: Placeholder: %s - Numeric value submitted by the user
#. translators: Placeholder: %s - String of text submitted by the user
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Number.php:60
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Text.php:60
#, php-format
msgid "\"%s\" does not match the required format"
msgstr "\"%s\" 不符合所需格式"

#. translators: Placeholder: %s - Invalid value type, e.g. "boolean" or "object"
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Text.php:42
#, php-format
msgid "Could not validate %s into a string"
msgstr "無法將 %s 驗證為字串"

#. translators: Placeholder: %d - Minimum text length
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Text.php:47
#, php-format
msgid "Length is below the minimum of %d"
msgstr "長度低於最小值 %d"

#. translators: Placeholder: %d - Maximum text length
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Text.php:51
#, php-format
msgid "Length is above the maximum of %d"
msgstr "長度高於最大值 %d"

#. translators: Placeholder: %s - Invalid URL
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/Plugin/Settings/Types/Url.php:30
#, php-format
msgid "\"%s\" is not a valid URL"
msgstr "\"%s\" 不是有效的 URL"

#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/WooCommerce/Admin.php:36
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#. translators: Placeholder: %s - Plugin name
#: vendor-scoped/kestrelwp/fenix/src/WooCommerce/System_Status_Report.php:142
#, php-format
msgid "This section shows troubleshooting information about %s."
msgstr "本節顯示有關 %s 的故障排除資訊。"

#: assets/js/blocks/wc-account-funds-cart-checkout-block-partial-payment.js:1
#, js-format
msgid "Use %s from your %s"
msgstr "使用您的 %s 來儲值您的 %s"

#: assets/js/blocks/wc-account-funds-cart-checkout-block-partial-payment.js:1
#, js-format
msgid "Remove %s"
msgstr "移除 %s"

#: assets/js/blocks/wc-account-funds-cart-checkout-block.js:1
msgid "Available balance:"
msgstr "可用餘額："

#: assets/js/blocks/wc-account-funds-cart-checkout-block-partial-payment.js:1
msgctxt "failed to apply account funds to order"
msgid "An error occurred, please try again or try an alternate form of payment."
msgstr "發生錯誤，請再試一次或嘗試其他付款方式。"
